\documentclass[a3j, 10.5pt]{article}

\usepackage[dvipdfmx]{hyperref}


\title{文献・リンク集}
\author{池上 蒔典}
\date{\today}


\begin{document}
% \maketitle



\chapter{\LaTeX \ Links}

\begin{thebibliography}
\item 手書き文字・数式認識  \href{https://webdemo.myscript.com/}{MyScript Webdemo}
\item BibTeX データベース \href{https://ndlonline.ndl.go.jp/}{国立国会図書館オンライン}
\end{thebibliography}

\chapter{論理学・数学}

\begin{thebibliography}
\item 京都大学数理解析研究所 - 講究録 Kôkyûroku - \href{https://www.kurims.kyoto-u.ac.jp/~kyodo/kokyuroku/}
\end{thebibliography}

\chapter{物理学}

\chapter{哲学}

\chapter{知的学習プログラム}

%\begin{thebibliography}
%\item
%\end{thebibliography}

\chapter{計算機アーキテクチャ}


\end{document}
